［世界第一］我心目中最有型嘅男人！！！

沒有之一，你就是我的唯一！！！

成日轉嘅你

好型 細細個已經有聽佢哋啲歌

港女係咁

喂呀你會唔會太唔了解我，我好耐之前已經狂開E-kids post，仲成日同人罵戰，block咗好多人

我永遠愛佢

我淨係知你有一段時間好迷洪永城

左手巴打好大隻

溫故知新，我吉野妹追佢追到去澳門，差啲趕唔切返嚟

[召集］有無人今晚去澳門睇E-Kids？？？

佢而家有翻版孻姑，不了

何事我會妒忌我會擔心魔鬼搶走你？

好應景

個頭有少少似陳浩南 加上左邊個個咁大隻 更加有呢個feel

老老實實，小弟鐘意短髪港女，清爽甜美

民安隊

823

824

825

香港人欠佢一個道歉

我目光只集中在民安！！！

好型

唔梗要，Tommy交比你

mk pop never die

就算佢已是人夫，我都會對佢不離不棄
想留住你 想迎合你 想融入你 想一生霸住你

唔死唔死唔死

上年澳門e kids演唱會，好後悔冇去到支持Tommy

型過浩南囉唔該！！！

圖中邊度有清爽甜美嘅短髮港女？